有冇人有識嘅coffee shop請人可以介紹下

除咗m記最好就兼職 細間尐嘅coffee shop都冇所謂